開post 呢D廢位等我呢D外國撚做，係香港既出去

救理大入面既人

無力感好大

對撚住個mon

Same here

唉

咩

就算坐飛機都要十鳩幾粒鐘

真已經覺得自己有抑鬱

same diu